有咩通訊App 方便去野餐時上唔到網

有咩通訊App 方便去野餐時上唔到網

一人多野餐時就上唔到網
Facebook 見到有post, 但搵唔番

thanks

firechat

點解申請唔到acc

要試多幾次，我申請咗5 6次先得